一通撈埋uber?

尊貴的一通客戶：

i-pons 約 車

閣下手上的i-pons除了扣減佣金等交易費用外，實質是一通集團內的支付媒介，可作現金的代用品。

一通集團由旗下駿領旅運有限公司(「駿領」)及其子公司向集團內的客戶提供本地約車及其相關服務，一通投資者有限公司的客戶（即閣下）可透過「一通網」或「一通流動投資網」預約接載服務，並可以i-pons及/或現金繳付車資。一通的約車服務由運輸署發牌經營，乘客獲得正規的意外保險保障，完全合法及安全；每程接載之間，集團的司機會為車廂內消毒，保證衞生。提供接送的車輛皆為平治或同級房車，豪華舒適，令乘客享受優質的旅程體驗。

由於約車服務是一通集團一項全新服務，所以暫時只向持有i-pons的客戶提供，然後逐步服務其他一通客戶。約車服務的收費如下：

以香港政府十八行政區劃分，同區收費100港元、鄰區200港元、其餘地區300港元、出入大嶼山另加附加費100港元、5-6人車資額外收25%。上述費用已包括隧道及道路收費。

同區收費100元
識玩一定係將軍澳入北潭涌

或者西貢北入大埔